唔洗睇啦， 由上年到今年做過既所有野都寫哂入去

度身訂造

一樣都無漏， 好全面

咁咪好囉，保證唔會再有呢啲事

立左法就乜事都冇

連登仔係得嘅，廿鳩幾年做唔到，一年就搞掂

你講中英聯合聲明？

yes! 度身訂造!

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得